★PS5 微博玩家籲買日美版 中國網民：恐怕以後沒有香港版

PlayStation 官方微博帳戶在日前為即將舉行的 PS 5 發佈會發邀請函，歡迎一眾用戶於屆時於網上收看直播。有關貼文亦隨即引來一眾中國網民及玩家的留言，當中不少人亦紛紛留言指將購買港版，而不會購買國行，甚至直言「次世代不配有國行」以及「買國行不如不買」等言論。不過，亦有網民不滿有關言論以「哪天把港版也封了就完了」及「怕以後也沒有港版」等留言作反擊。

港樓also Game Over

日美冇中文

之後又上網屌美國唔加中文落去，傷害左14億人既心

叛國